【算唔算妨礙司法公正？】警長撞人反指被襲 遭控襲警女子獲撤控

【東網專訊】去年11月11日，有市民發起「大三罷」，全港多區出現反修例示威，期間警方拘捕多人，一名22歲女子一度被指襲警被起訴，惟案件今（19日）於九龍城法院再訊時，控方撤銷控罪，且不反對辯方的訟費申請。辯方庭上表示片段拍攝到的情況與控方指稱的案情截然不同，反而顯示警長的手肘撞到被告後，自己跌在地上再用棍指着被告，被告根本沒有撞到他，希望法庭紀錄在案。

22歲女被告曾曉慧，報稱任職行銷工作，她本被控於去年11月11日，在紅磡育才道8號理工大學近陳麗玲樓，襲擊警署警長A。控方申請撤控獲法庭批准，並須負擔辯方訟費，若雙方未能同意金額則交付評定。

辯方律師在庭外表示，至今未收至涉案警長的供詞，且控方交予他們的照片所顯示的地點，亦非片段中所拍到的案發地點。辯方團隊是在今日開庭前才接到控方撤控的通知，但對方未沒有解釋原因。

曾曉慧則表示，幸好有片段證明到她的清白，她坦言被落案後曾非常擔心，憶述當日她是遭人從背後撞到，但撞到她的警員情緒激動，並無故不斷指她襲警。

三萬幾蚊一個月既大話精

doj班賤種有份屈人

exactly

呢啲一定要私人告番隻狗啦

辯方律師在庭外表示，至今未收至涉案警長的供詞

上年11月發生嘅事，但隻狗到而家都回文？
未回文都可以捧上去告？點解未齊嘢律政署都肯去馬？

刑事檢控專員豬狗不如梁卓然

黑警鳩拉，律政鳩告

俾假口供係唔係犯法？！🤔

拉佢，叫佢同個官解釋

九成知到有片咪唔敢回文囉

係囉

都唔夠證據, 擺去COURT做乜？

一回, 簽咗證供

真係可以被私人檢控返妨礙司法公正轉頭

個警長唔敢簽STATEMENT交比DOJ

Department of jokes

其實基佬全同OMDB有無想問吓律政司到而家為止輸咗幾多訟費

究竟係DOJ定驚慌要埋單

都係納稅人比, 不用分得咁仔細

唔係襲警係「警襲」，根本唔知幾多市坐𡁵冤獄！

On9
完全係假口供

虛假陳述？